有隻蚊喺一架小巴入面

如果隻蚊喺架小巴中間，無捉住任何嘢，咁隻蚊最後會唔會撞埋去架小巴後面呢？

月經

架車入面嘅空氣係同架車一樣咁高速度，所以隻蚊唔會撞牆

緊係會啦
你係火車跳起都會飛去後面啦

如果係真空會點？

會死

無事發生 你個腦真空咗咁多年都無事

認真問

Inertia

咁打開車門呢

會俾人告

我覺得有風吹入嚟嘅話，隻蚊應該要用力向前飛先唔會撞牆

梗係會！！！
你知唔知地球係自轉緊？咩係50樓跳落街，因為地球轉緊，所以你會飛咗去日本，好彩跌落海唔洗死
咁就可以免機票免出入境去日本

睇情況 架車開緊 佢先由痴住車起飛 因為有慣性 所以短時期唔會有影響

但如果紅燈停緊車果陣 佢係空中 架車一開佢會好快去左後面

所以車尾的確多飛飛

成車的空氣唔係一齊加速